[最後十多小時] 港台Person of the Year All in利君雅

日日要民主 有票又問有乜用 有票又唔投 到時又好似叱咤咁屌鬼
集中票源投
[size=5]10號利君雅 Nabela Qoser[/size=4]
當然6號Apply Daily 9號前線醫護 都可以 投票係自由既

1月4號9AM截止啦

推呢個都得
香港電台年度人物選舉

記得要Email confirmation呀

Push

推